# computorV1

Le but de ce projet est de (re)prendre contact avec la manipulation d’outils mathématiques élémentaires. Il ne s’agit pas d'écrire un programme qui résout une équation polynomiale de degré inférieur ou égal à 2.
